幣少又中， Bitcoin 升到$37000

有邊個唔想發達，條路你自己揀
我終於搵到方法，但你又唔夠膽
勤奮OT一心只想搵兩筆

點解當初唔想佢

收皮啦死老千

我跟咗佢啦（唔想再受壓抑，唔想俾人梳擺，我坐緊勞斯萊斯都仲係着緊拖鞋

輸打贏要 跟人哋買贏咗啦 贏咗錢你會唔會仲喺度講嘢啊 話人哋老千 So far我哋真係未輸過囉 跟住幣少